【笑到肚痛】福建佬最叻作腦殘新聞

微信收到呢啲咁嘅新聞，跟住走嚟話香港示威者暴力，福建佬真的無撚得頂

支持福建幫

支持福建……炒飯！

又呃維穩費

僑冠大廈班土共老鬼呃維穩費養老

福建幫好惡

到此一遊 袋袋平安 一人千五 愛國旗手

話時話 又話萬人落黎打柒示威者既？
一人背負千人心意？

係背負十四億人心意